點睇62 載通？

油價低
息算高
前排賣左觀塘塊地同新地夾份起商廈 食正九龍東個勢
可加可減令佢直頭冇得輸

財息兼收

依排炒起咗，追唔切
等6月尾收息